陳肇始重申：封 關 不 可 行 。

新型冠狀病毒在內地擴散，港大感染及傳染病中心總監何栢良支持封關，但食物及衞生局長陳肇始出席電視節目後表示，完全封關並不可行。
至於會否縮短通關時間，她指任何有助預防傳染病的關口措施，都會研究考慮和推出，但首先要研究現時的整體操作，以及通關時間有否需要縮短。
對於澳門確診多3宗新型冠狀病毒感染個案，其中一宗經香港港澳碼頭坐船到澳門，陳肇始表示，會立即追蹤確診個案的緊密接觸者，呼籲他們聯絡衞生署熱線，以便進行醫學監測。

罷工可行就得

國際戰線：求國際封鎖香港

係咪質疑中央封村封省施政
反了反了

專家都唔信
出街比人打死都唔洗可憐

依條友落去醫院傳染病中心上陣先講野啦
屌你老母

佢肺炎菌上腦，捉佢去隔離！

呢條臭閪點解唔死去武漢體驗下有冇效?

立法會選舉記得講
奶共派當日支持係民居起隔離營
投民主保家園

攬炒之母
Dllm

點樣唔可行法又唔解釋

香港邊界每晚都封關架啦

每晚香港都封關架啦
你竟然同我講封唔到？
你係衛生局長，封唔封到交俾入境諗

完全封不可行
即係封少少就可行?

佢講真話姐
香港唔獨立係冇權封關

死全家

不是疫症是人禍

醫護咁想死唔即刻罷工嘅就慢慢啦
政府擺明唔會郁架喇
你地死晒可能會諗下嘅
咁都唔罷工嘅話我都冇眼睇

台灣就可行

落地獄啦，醫院行先過香港政府

佢個閪就痕

何柏良=醫生+徵生物學家，陳=垃圾護士一個，香港政府信個護士都唔信醫生

Push

星期三罷工 唔返了

局部封

微

敵人反對的

老實講今次呢件事係真係影響香港每一個人
所以罷工嘅責任根本從來唔係淨係醫護界
迫使政府封鎖關口係每一個香港人嘅責任

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

佢真係痴線㗎

食屎啦

冇人叫你完全封

叫你封高鐵同其他大陸入香港既關口姐

希望佢聽日中招

單單確診都係高鐵

封高鐵會死？

本身都冇高鐵呢個關口同我講封關不可能wo

唔好比假希望我

傳染病專家都話未來48個鐘係最後封關時機一過左去03年咁

冚家剷！

封撚左你個西咀

林鄭根本想香港做肺炎收容中心

陳姑娘返去做護士抽籤啦

拒收內地人啦，中國每個城鄉縣都有保護主義，係得香港中門大開，任人自出自入

吊你老母到依家都仲死撐唔帶口罩 死卜街

DLLMCH

完全封關不可行
問題你連半封關都冇

封唔封關
可唔可行
唔係由保安局話事㗎咩？
點解會由呢個陳肇話唔可行？

屌你老母個冚家剷政府，六月到而家都係咁
人哋睇易啲乜嘢都不可行，又唔講原因

不愧係新型官狀病毒

袁國勇話 ok wor 不過要諗諗點搞啫

食屎啦你 屌你老母 陳笑恥

阻止全港屌你老母都唔可行

其實我覺得宜家咁緊急關頭 全部飛大陸嘅機師空姐空少都應該要罷工 入境處職員都應該要 香港人快啲自救

任何嘢都
繼續考慮研究

屌

因為林鄭話醫務界太多男士

所以要平衡一下

考慮考慮下去左歐美繼續考慮

歷史罪人 將會係你

咪唔好封囉，同佢講都口臭

Connect埋藍絲
我肯定冇香港人想死
基於人係自私既前題下
黃絲終於合一抗港共
一諗起隻online game有刀手+火彈就

點解唔用新屋嶺做隔離中心？

香港人做錯咩出左呢個政權

前線醫護就抽生死簽 佢就匿後面繼續推人去死

仲係唔帶口罩。

日日都要學寫新字

其實佢哋根本冇權封關
封關要中共批准
但又唔講得
講左姐係一國兩制失效
封關又怕會比中共秋後算賬
但中共2大蛇頭去左避難所人影都唔見
中聯辦又易左手
欽點個條友又係on99等中共指示
結果就係香港人等死

北京晨早已經停嗮跨省高鐵同客運，
香港林鄭暴政係要鬥氣令香港攬炒。

加速主義 你話會唔會呢幾日會好多人出嚟話獨立

ok咁陳肇始局長親身上陣入隔離病房照顧班確診既支那人1 00%可行
入去啦嗅西

陳肇始重申：封 關 不 可 行 。
香港人重申：我 屌 你 老 母 。

做多一兩年返返歐美

做護士搵六七萬
到一個月
三四十萬人工

同之前啲政治助一樣
本身係搵緊三萬嘅突然間
比17萬一個月畀佢哋

封關都唔可行
港共連內部事務都冇決策權

係咪香港人自己封路

無人叫你完全封， 咁你封未屌你老母

屌你老母好撚想打７佢

封關你你講ga咩?
擺明係入境處嘅事

企開啲啦屌你老母

可唔可行唔係佢話事，市民覺得可行就得

完全封關唔可行
即係其實至少可以限制出入境啦
或者淨係比香港人返嚟+物流運輸嗰啲

咪鬼封囉，返正死既係藍絲廢老，成班官都係呢個年齡層，佢哋死晒，就係我地黎明來到，光復香港既時候，今朝車公都咁話啦

林奠話中央政府做嘢不切實際

全民三罷 刻不容緩

我已經準備好同醫護一齊罷工

點解唔可行？
屌你老母...

陳肇耻

新風向 搶口罩
大家冷靜 唔好搶n95

屌佢老母
祝佢早日患武漢肺炎

不知所謂, 垃圾狗官護士都做到官 cls

一個護士長
一個港大感染及傳染病中心總監
fuck my brain

香港咁多關口，封兩個都好，可以減少走私犯

屌你老母 陳護士

女人當政既獨裁政權
就係幾個八婆坐埋一枱

只容許有香港身分證出入咪得
已經少咗好大批人

香港再唔封關

遲d香港會俾國際封
好似現在其他國家禁湖北旅客咁
到時禁香港旅客

上武漢幫手啦你屌你老母臭閪

個八婆連入境都做埋？ 封關可唔可行你有咩資格出聲， 你本行既防疫工作12月開始就錯足咁耐

屌你老母唔肯係源頭截，走去揾香港人既地方埋單

唔封咪罷工囉 大家各有自由
希望各行各業參與，今次真係關乎各自利益

屌痴線呢條賤種撚樣快啲中快啲死全家啦

收皮啦，封點會無可能

陳肇始正臭西自己柒沙士啦

唔一定要完全封關
係對大陸旅客封關
香港居民有權返嚟治療

閪人閪樣

其實最好將香港既情況講嚴重啲
咁就可以有好啲既理由封城

市民要求d乜政府就反對d乜

Dllm 好心你個白痴聽下袁國勇點講啦 on99

武漢肺炎可能來自病毒Lab??

臭闣

食物及衛生局局長有咩權力有咩資格管理關口？
關口封唔封係你話事？

點解冇人打柒佢? 佢個閪樣真係好撚想打到佢變屎餅

車公，求你大發慈悲，帶呢條仆街上路啦

佢有佢講，市民有市民做，自己攪得掂啦，駛撚理佢

唔罷全港攬住死

局長，你幾時去死呀？

你申報表都唔可行啦

陳做完學護就再讀書，冇做過前線，離地到仆街

自己封啦

做得官都係狗黎
聽話就得

香港d女人做官9成都仆街黎

立場/TVB新聞即時：

-國衞委指：新SARS為隱形病毒，空窗期為1-14天，死亡率約14-19%，與當年SARS相近

-昂平360停駛，迪士尼海洋公園關閉，圖書館體育館暫停開放，劉德華演唱會取消

-廣東省通告要求在公眾場所戴口罩，不配戴不聽勸喻將收監處置

-香港政府計劃在粉嶺公屋村設立大型病毒隔離營

-科學家利用生物模擬程序，預告二月病毒將在中國北部大規模爆發

到全大陸封哂咪宣布自己卦關囉
仆街垃圾公務員

我宣佈： 封關行動，正式啟動！

咁點解其他城市可行

封唔封到關點解唔係入境署同埋保安局決定，係衛生局決定？

湖北人士 隔離十四日
咁得喇掛

咩都唔做 想點呢
佛系 防疫

而家唔發燒都可能係帶菌者

賣港賊陳肇始祝你合家多災多難百病纏身

我就留名睇你條仆街幾時中招

jaja聲

等佢地死我第一個出post慶祝起我底睇下成班傻鳩話極端偏激

咁罷工
真攬炒

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

屌你老母臭閪!!!! 唔封關, 嚟晒你屋企好冇????

醫護罷工啦！唔罷工救唔到人！

人生何在逞英豪

你不可行啫，但市民可以自發封關

重申：屌你老母

佢第一個死就好睇 不過都無可能

再唔封關我封住佢個閪

睇班高官睇撚到燥
快d成班去醫院照顧武肺病人

香港獨立咗咪可以封關

有冇記者等佢講完之後一拳鐘鳩佢？

係你就解釋得detail啲啦

陳肇始正仆街
祝你過唔到立春

正臭閪

屌你個臭閪陳肇始！

見到呢條閪婆個樣就想一拳憤落去

Dllm

又講唔出點解不可行
又解釋唔到大陸城市可以封關

食屎啦你

封閪可行

絕對支持醫護罷工，為咗榮華富貴，連做人少少良心都無

今鋪仲唔connect藍絲

你唔封，今日大把人過關

完全封關不可行

係咪真係有自己友未入，官員/重要商人/教授？

只俾呢d人出入，唔好俾其他40萬去左既探親既大陸人入啦，佢地留番係原位唔好周圍走仲安全啦，攬炒為乜

無謂同港共官員太死撐，死多5000萬到時全國武裝起義，要烹要煮隨得百姓

上面d省同市 本身冇關 都封到
你話唔可行 你去仆街啦

香港政府話唔可以禁止人來香港，但係可以用大數據track 番車票如果條友係武漢出發嘅都要唔比入境或要隔離觀察

武漢內陸交通都封埋

乜撚叫不可行

CLS

dllm人地封關又得?
係得香港唔得?

咩原來咁唔值錢 講到第一日先知咁

但都冇人想過去推返政府

主動加入清算?

屌佢老母 真係垃圾

哩條仆街講唔出原因就知佢咩事啦

香港人自己救自己

封唔封關唔係由食衛局話事，自己野都未做好出黎講東講西

無恥臭閪

不可行定你唔撚敢？